有朋友係英國做連鎖店boots, 佢地公司都開始炒人!

純討論, 你去唔去唔關我事!
英國失業率而家好高, 好多朋友都無工開
我諗香港人如果要去, 你要預左搵唔到工都要做勞力既工作先
連佢公司都開始炒人, 大家要去就準備多d彈藥

傻嘅都知依家全球都唔掂啦

其實香港都係咁，你叫你朋友去火星發展應該可以做李嘉誠

純討論，其實全球都差

猴子國GDP大趺四成多

連登AA認證
吹淡移民
水人買樓

除非有得做難民，否則真係有舊錢先好走

你都幾得閒
我想買平樓都唔得?
d人移唔移民關我鬼事咩
on9

香港都好多人無工開,有咩分別 已經預左幾年生活費,早去早享受

Has ur friend applied for a job to supermarkets?